黃大仙狗屋鐵閘密碼1479

係其他POST睇到

因為果個POST第六頁先有
我就如佢所願幫手開POST
雖然唔知係咪真

如果前面有英文字母通常係R

黃大仙紀律部隊宿舍
1座密碼係1267

推

push

街坊們
邊撚個掟你地炮杖
有恩報恩 有仇報仇

為大家唔好再講有其他部隊人員
海關同埋消防分別有海關宿舍同埋消防宿舍
所謂紀律部隊宿舍超過八成都係狗

攻入去！

1479

同埋佢哋甚少隨機分佈
通常唔關事嘅會集中某一座或者某一層
狗屋一於奉行有殺錯冇放過

推推推

唔好推

麻包袋

唔好推啦你地
狗嫂SP走唔到架

好衰

麻包袋一個一個丟落樓比對面睇

痴線，入去都要諗點走

呢個值得推

點算，樓下仲有好多契家佬等入閘

去

認真唔好

入左去點走

我會罷工

正

笑

黃大仙樓宇附近密碼

東頭邨
富東樓 3921
耀東樓 2390
興東樓 7251
振東樓 2156
貴東樓 9998
柏東樓 6547
欣東樓 7592
裕東樓。 9089

東匯邨匯仁樓 1679

黃大仙下邨龍吉樓 7535
龍智樓 6530
龍裕樓 3917
龍華樓 2678
龍逸樓 9650
倡善樓 7396
龍興樓 8648
龍盛樓 8756
龍康樓 6520
龍禧樓 7321
龍光樓 8216
龍輝樓 8324

竹園南邨
貴園樓 pw 3895
麗園樓 pw 5628
秀園樓 pw3528
榮園樓 pw 7365
趣園樓 pw7512 入停車場上G樓出可往各處

橫頭磡村
宏興樓 5176
宏富樓 2748
宏考樓 9406
宏澤樓 1358
宏照樓 6148

樂富邨
樂東樓 9981
樂民樓 2828
樂東樓 9981
樂泰樓 1368

你老母，唔好搞我地，我最警昆蟲